成版新聞有咩共通點啊？

知法犯法

全部都係黑警犯法新聞

東方唔係親港共咩 點解會播咁多呢d新聞